開心速遞（253）Kcy

cr: KFCCoffee

故事線集數list

安仔變亞視鵬

Kcy

亞視x深圳羅湖舞男味

Icy D 戲進步咗，好過之前

咁樣去飲
搶哂人風頭

煎pan style

咩事呀下星期個集

3e

KCY

唔想因為咁kc先同icy一齊
而且當初kc都係因為咁先同helen拍拖

港女安煎pan碌

陳展鵬

做咩又講翻kc同helenicy好慘啊

安仔同潮生係咪父子裝

扮煎pan

Kcy愈嚟愈好睇

屌 又要禮拜一

icy越黎越正

熊家走在時代尖端

icy做戲好好睇
好自然唔似做緊戲
對眼好電
個樣又順眼 又有氣質

我覺得後半part有小小悶
同最後飲酒吧個幕好似完得好突然下

笑撚死啲衫同個pose

我幾鐘意呢個ending吖，完得突然即係仲有下文嘅感覺而且最後Icy出現說明佢放棄唔到啦

helen慘好多喎,人又老又冇100億

icy

係咁話啲涼果係老野先食係賣廣告定倒米

下集

演出機會多，見到進步

KC lead住，有進步

TERRY個要脅最尾點

今集應該只係咁啱鯉魚門同相差20年掛。

希望佢之後多啲戲份
kcy線都幾好睇

鳩著衫

kc咁掛住helen，一下斷咗成條線轉kcy會好怪
kcy都需要時間培養感情

袁萎豪而家嗰隻低B 同Icy真係冇得比

廣告個細路女

仲要潮生都係亞視嚟

嗒糖個樣好正 睇到好sweet
不過佢嘅喊戲有待改善

我都信遲啲編劇會好好咁交待同轉接嘅

依集應該係想講Kcy Helen 3角關係ge開始je

之後應該仲有一集icy我愛你燈牌 不放棄
希望唔係龜縮明黎

我覺得icy之後都會keep住鼓勵KC追返helen
到最後kc先醒覺icy陪咗佢咁多

都幾鐘意Peter
睇佢由細睇到大
加油啊

兩個 on9 痴埋一齊都係好事嚟嘅

守護天使Icy
希望最後KC會醒覺

金城武安都搞唔掂嘅Pose

呢排係咁提娟姐，遲啲會唔會出現

kc同helen 仲要糾纏幾耐呀
一就一，二就二啦，唔好當icy 有啲機會就彈過helen出黎，有時拖到有啲反感

我自己就支持icy， 但睇到kc啲反應感覺冇咩機會

最後仲要一齊飲酒end, KC醉酒之後唔知又會做d咩事

係咪調轉左

慢慢培養

日子流流長
好難講

咁當初博士對Mandy都無咩反應ge。

其實都係睇觀眾反應
如果觀眾大部份傾向kcy既話
我諗編劇實有方法令KC鍾意ICY

Icy甜笑個look最靚
不過扮喊扮傷心就幾差

希望編劇比佢同KC一齊，等佢以後一路都開心la

甜到癲
不過KC話ICY手污糟，ICY都係用咗手

而家kcy嘅狀況有少少似博香開頭個感覺

我覺得KCY都係維持友達以上戀人未滿既狀態最好
始終唔係個個都可以成為博香

大小姐都repost 咗mandy個po
個caption

之前個套路完全一樣，依家唔同ge係 Helen同John分左手，Max水果陣仲係一齊緊。

想睇Helen出多啲場
想睇Terry發現媽姐只係利用佢
然後發現只有Helen真心對佢好

Icy最尾個表情敷衍kc...好似外戚聯盟會崩潰

係，處境劇最怕重複套路，所以我唔希望KCY係埋一齊
但我相信icy就算唔係同KC一齊，最後都會有一個好似阿龔對阿水一樣既真命天子寫俾佢

黑暗Terry依家好似係劇情催化劑咁
Ma姐既四太夢，蓮輝，HelenKCY三角，大龍生既大劫
全部都係terry一個人身上
所以我唔想咁快打回原形

icy 好靚

咁KC Helen ge 離離合合都一樣重複左好多次ge，橋唔怕舊，最緊要受
龔水果段其實係意外收穫，再講水水完全夠撐起1條新線，但Helen又好，Icy又好，要佢地完全獨立咁撐起一條新線都未必夠，我諗編劇都會維持Kcy Helen 三角關係一段時間。

應該歐陽波比自己都好想嚟開心速遞客串

蓮香真愛

同你地迫走心穎一樣

啦 阿賓穎就衰自己嘅
呢度推咁耐都推得走佢就知佢冇事首歌係一定長存

波比

情義之間ge抉擇

之前大小姐用500萬同歐陽波比簽廣告合約
唔通佢客串做威龍代言人?

如果個切入點係Helen會有機會無意中知道咗icy背後都為kc付出過 KC又講過Helen都想KC放低佢=Helen對KC已經無左鍾意掛

咁可能再由Helen黎助攻返kcy都幾好呀

Helen 助攻返Kcy就應該無咩可能la。
不如話Terry想繼續逼害Icy，KC情急下話Icy已經係佢ge人，之後就係Terry面前扮拍拖

似係呢個，今集KC都已經喺TERRY面前維護緊ICY

不過呢條橋就有d舊+悶，希望編劇有d新意la。唔好又用飲醉酒，扮拍拖呢d橋la。希望KC 係可以自自然然咁對icy動心la.

龍力士同jenny 件綠色衫集集都著,係咪一世都唔會換

就算換完第二個款
都係繼續綠

而家個標題短到有d唔慣

點解今日個演員list冇icy
明明佢今集做主角

Icy叫余愛詩，冇呢個名？

睇返岑原來先30
但個look成熟到我以為有三十中

睇黎好多人期待緊Mandy返黎
平時都唔見Mandy IG有咁多人comment#haha#do

好掛住博香呀

加返【求劇組俾傻強返嚟】得唔得
好掛住傻強

有無人睇到而家個奸狗terry
開始有d掛住以前個最佳非人類角色演繹果個terry

明明terry 變天才(上)個terry 係醒但唔奸
仲好真誠咁幫it狗
點解去到下集會暴走咗

可能頂唔順大家都咁蠢

有無得幫龜縮明吹大個背景？仲有其他人
俾多d 3太vs2房情節啦
仲有俾kc 戀愛修羅場，icy, kc , helen

技能初習得，展示完四個解封技能：高速運算（即場拆穿假優惠）、即時記數據（大小姐舅父面前速記）、靈活運用（ivan講完指令即刻吸收再運用）、背過去歷史（初戀cafe經營血淚史），咪開始展現新個性。

龜縮明好似麻省理工定咩drop out架嘛

智將terry遲啲同垃圾溝條感情線應該好好睇

幫佢加本錢追Icy
畢竟想helen最後同kc一齊多d

小器明冇資格同icy一齊

老實講，而家KC仲係對helen喺一個放唔低既狀態，真係鋪Kcy線都要慢慢寫，好耐都冇特登正面交代KC感情狀態嘅主線，貿貿然寫佢中間不知就裡咁放低左然後鍾意一路陪住自己身邊嘅icy會好突兀
所以俾啲時間劇情繼續發展啦，我覺得會係Kcy跑出

同埋我覺得岑杏賢愈來愈carry到icy呢個角色發揮得都幾好

今集kc直接叫terry做龍力王

TVB

岑杏賢

咁helen呢

雖然我都係KChelen派
但都唔好塞件豬頭骨俾icy喇

大房鐵三角此情不再幾時先有返善良terry

Terry宜家係個壞咗嘅人，冇撚咗個靈魂。

歸宿實在太獨L慣青feel 淨係識怨，平時做d野又唔討好。KC氹人同送禮都窩心好多。

Terry都比人電翻醒
有冇機會扭翻好龜縮明
我幾鍾意個演員

Helen另外再配個好男人比佢la

補充
上次佢扮jack(雖然唔似)都幾靚仔
我鍾意靚仔
編劇不如向高難度挑戰
睇下有冇辦法寫好龜縮明

睇重點
==============================================
【停工影響大】黃心穎成日喊復工無期 樂易玲未諗解約問題
無綫高層樂易玲今晚與兒子在紅館睇吳業坤演唱會，對於黃心穎因與許志安偷食而停工，樂易玲最初表示今晚是支持坤哥，不過記者再三追問有否與心穎再聯絡，樂易玲才答：「今日冇，噚日有。」有傳心穎離港？她否認並說：「佢喺香港，（心情平伏未？）一時時，（係咪影響咗好多工作？）坦白講，真係影響咗好多工作，有啲係登台同出埠嘅工作，不過我哋都處理咗，搵咗其他藝人接替。」

問到有否需要賠錢？樂易玲說：「佢哋好好，好滿意安排。不過公司有好多工作要重新部署。」事件曝光後，心穎有份主演的劇集被抽起，她表示未知最後播出的時間，只希望這件事可以盡快過去。再問會否與心穎解約？她說：「暫時未諗呢個問題，佢仲有好長嘅約，暫時停工係佢自己嘅意願，始終需要時間。」心穎會否親身交待？她再說：「等佢ready咗先，暫時都未得，我哋都好擔心佢，而家淨係首歌（黃心穎《愛。回家》主題曲被抽起改播純音樂）都反應咁大，遲啲先。」
言談間她亦坦承心穎的情緒不穩：「佢成日喊，我哋同佢嘅家姐都會睇住佢，大家可以唔使擔心。」至於有否與馬國明再傾？她說：「有，見記者前後都有傾過，有工作做緊始終會好啲，人會專注啲，不過馬明好專業，係絕種好男人。」

另外，有網民亦發現，有商戶為免受黃心穎偷食事件影響，用白紙貼上黃心穎代言的廣告上，實行掩耳盜鈴將黃心穎「消失」。

=========================================
即係話TVB一早知道好多人都好憎隻臭雞首歌 不過為左捧隻臭雞死都唔肯轉 係依家佢自爆先拿拿聲轉 換個角度睇 我地一眾網民對開心速遞既影響力都好大

係無經歷過咩特別事ge情況下強行改寫佢ge性格都唔合理la 一係就用一兩集講佢學下點溝女，好似之前草根男神果集，想跟博士學溝女咁 等佢明白到自己過去有咩不足，再去改善自己。不過我唔覺得編劇會哂工夫去救返呢個角色

講開Helen, 其實John仲會唔會出返嚟佢角色嘅兩個作用(同Jenny偷情+同Helen拍拖)已經斷晒

前排story見過佢同綠帽夫婦一齊拍

其實龜縮明相比英進 睇落似係可以做到D好CLS既劇情 所以要寫其實可以玩到好痴線 只係之前編劇寫得佢內心太黑暗 所以要寫白都唔容易 感覺似豬頭骨 洗白左應該會幾好睇 但問題係如果用幾集去洗白佢又好似好浪費 而且洗白既過程一悶就GG

同Jenny偷情未斷哂ge, 上集都有講Jenny都仲想玩埋落去 同埋依家阿John係少數ge二房人，二房反擊果陣都應該要靠佢幫手 Peter 已投靠Terry, Icy心繫KC David同龔燁都會睇在水水份上唔會太幫二房 John 算係唯有ge二房大將，之後龍家內鬥都應該會有佢出場。

正! 有勁多00嘅鏡頭

2018 母親節 cr嬤嬤鳯爪

開心速遞（82）Linda媽咪/不要黃心穎主題曲

#766 回覆

KCY 線，一個大房一個二房，又可以搞地下情，又可以睇KCY點瞞terry
點都一定好睇過同Helen

其實我都想,
睇佢ig都係啲有熱誠嘅演員,
同劇咁多出名嘅演員佢又唔會靠痴搏啲咩,
做咗兩年有多 成日俾人鬧真係有啲慘

Terry未變醒時已經知Kcy d野，覺得佢地有機會發展，肯定無得呃ka la. 琴晚最尾睇Helen見到Kcy飲茶果段 ge 反應，Kcy扮不和有爭拗連Helen都應該呃唔到la。Helen個反應都似係覺得佢地有野，唔想打擾佢地

唔係想撐首主題曲
但620係講緊森美係早霸王播左壞左嘅人d歌比人插

楊不悔

即係好似之前terry喺大小姐扮同垃圾清拍拖咁

咁就算icy唔係同kc一齊都唔係一定要同龜縮明一齊嘅

helen 條線之前拖得太耐所以搞到好似有啲悶咁

如果真係要寫啲cls劇情畀佢，應該會係好似安仔嗰類咁做下on9嘢跟住闖禍

不過編劇好似冇打算諗住點樣幫佢(其實唔只佢，尋寶圖嘅其他人都有咁嘅情況)，所以咁耐以嚟都冇乜自己嘅主線，好似放棄咗尋寶圖寧願喺其他方面發展咁

其實佢真係幾慘，唔出場嗰陣冇人理佢， 一出場就會俾人鬧

冇比人鬧嗰次係做多拉a夢比人話好好笑

本身佢個人設背景都算豐富，讀過MIT又一路追緊Icy
係唔知點解越寫越差負能量嗰集真係玩死咗佢

對唔住媽咪

英進試過有一集暖男主線

幾好wo
但細料又怕卡門當戶對問題，
icy關係又可能被2房個面keep住控制/玩
畢竟佢追左icy好多集
如果真係為icy轉變到，
應該好正

點解又有

Jacky個頭咩事好seven, 之前型好多

回歸未

當年阿滕做紀曉芙+楊不悔都好靚
不過都係最中意佢做善柔

我覺得依家個問題係好多條線都發展得好好 但係一個禮拜得5集 依家係無QUOTA再放多一條線(更加唔好講幾條線)

龔水
安凌
蓮輝
熊家CLS
大房二房爭產
大學線 (傻強走左之後已經少左)
鐵RE
KCY
補習社 (連埋孝國)
反SO大聯盟
潮善
新線 3E + TT
呢期仲有TERRY串埋威龍大大小小咁多條線
仲有間唔中一集半集講下其他 好似群姐 池富 美麗咁

之前博香線個QUOTA應該都俾左補習社條線 + 金城安有關既線 所以計落條數根本無位俾尋寶圖班人

當然我都好想開心速遞播埋禮拜六日甚至係一個鐘 但係到時劇組同演員會好辛苦 始終呢套係差唔多即拍即剪即播咁滯既處境劇 如果咁様拖低個質素 到時觀眾 大台 廣告商三輸咁就無謂 雖知道呢套劇爆得起 其中一個原因係佢KEEP到高質素 除非大台咁好心加多三五七個編劇導演剪接燈光化妝啦 咁尋寶圖或者可以講多D

佢翻嚟都唔知可以去邊
秘書位已經比左垃圾清
大小姐心腹位又比左呀水
而家仲有邪惡terry
大房仲有jacky呢個大金主
勢力完全拋離另外兩房
本身劇組應該唔預佢翻嚟先寫到咁絕

jacky個髮型想點
依家個樣老咗十歲咁款

我都好掛住博香
雖然條條cp線都好睇 但我個人最鍾意博香
好多條cp線都係曖昧期吸引啲
但個人認為博香除咗曖昧 拍拖之後嘅所有集數都好好睇

佢無珍惜機會咩

所以依家好多條線都係連埋其他野一齊講鐵Re同Ma姐條線一齊寫
大房二房條線夾住Kcy 一齊寫
3T線同補習社孝國條線又可以會師
SO苦主大聯盟就連住朱譚兩家+送水輝條酒吧線一齊寫。
安仔，Terry, KC, 水水就更加係萬能key，可以一個撐起條主線之餘又可以link埋其他線。

實有位比佢ka, 之前講過Mandy咩都識做，去尋寶圖又得，落新威龍廣場賣野又得。問題只係大小姐都失左勢，Mandy 返威龍ge角色先尷尬d je。

想問有冇人記得點解熊心如會叫 女神888

唔係港女444?

我好掛住大小姐戥mandy既畫面

垃圾清個姿勢好得意

一定係三元

安0化妝品廣告出街啦
點解媽咪生得我咁靚仔

但係大小姐俾垃圾清激到嘔血都好好笑喎

好sweet
麥提莎,7仔,bare mineral
唔夠3個月就有3 個廣告
安凌拍得住蓮輝呀

正喎，都吸到廣告

咁傻。。。

點解佢兩個突然食咁多負評

我覺得大小姐配垃圾清 變左單純主僕關係
大小姐配mandy係昇華到母女關係咁 大家都知道大家事咁

好似大小姐之前比全公司以為佢名牌奴隸
垃圾清問佢要唔要新手袋 大小姐心裡話唔要其實好想要
如果mandy係到 應該唔洗問就私下會幫大小姐hold住個袋先

佢地啲廣告真係多咗
而且套劇出咗兩年先開始有佢地廣告
我覺得同之前果集高收視係有啲關係

安凌加油！

我都想知?

幾分數就5負評

我都留意咗好耐，上次提安凌7-11廣告全部comment都食咗5-7個負評

有咩原因是

負評嘅人不如出嚟講幾句

咁care正評負評做乜
邊個角色都好 有廣告拍都係值得開心嘅事
證明開心速遞受歡迎

其實係一直覺得安仔同00都好得大家鐘意
咁照計安凌廣告都應該好得大家鐘意
但係而家有負評
係純粹想知係真唔鐘意尼對cp
定係唔鐘意廣告
又知下原因討論下咁

不過應該無結論㗎啦

不過佢地兩個廣告對自己發展都好 有商業價值
一齊拍就凸顯開心速遞嘅成功
有話題 廣告商Buy 套劇 (雖然咁多植入都證明咗）

個個廣告都拍到好甜

垃圾清同鐵面陳出左一次街咋
仲要響公司附近嘅斑馬線，垃圾清已經ko左鐵面陳

痴線
一有人問點解安凌廣告有負評
即刻集體有5、6個負評
辛苦曬Mon住個post嘅呢幾位人兄

其實自己唔珍惜機會真係冇得講
我諗而家大把人想入愛回家劇組
曝光率咁犀利又入屋
有時淨係劇情都上埋娛樂新聞

正 2嗰都好靚仔 又sweet

係呀，見TT都好落力宣傳同好珍惜

佢ig啲follower升得好快

之後有叫佢做女神888 但冇一集講過好似

同一集 夾咗兩次人情444變女神888

啲安邦黨唔抵得安凌咁受歡迎

安0>>安麗>>安德>>安邦
依家嗰勢唔係咁咩

個集係講心如比一個連佢名都寫錯既所謂舊同學請飲，點知佢又居然寫左張$444既支票來做人情，所以比嗰個舊同學放上網圍攻，跟住佢就比番多一張$444人情夾夠$888 重鬧爆個舊同學，所以由港女444變女神888

咪屈 我呢轉有負評過一野都即刻仆街死呀
利申：安凌野我睇完就算 無需要撳掣 反而講Bonnie果啲我就一定負評左先
因為我替編劇唔抵同不值左好耐

固定左5-7個負評

係呀 我留左言係唔會睇返有冇正負評架

對我嚟講負評即係唔同意
我明白有啲說話意見唔一定能夠討好全世界
所以有負評並不驚訝
但係安凌係我心目中等同劇寵咁濟
見到講親佢都有負評就有啲奇怪
想知點解
正如如果有人喺慶賀踢賓穎主題曲既ｐｏ到落負皮
我都會驚訝。。。。想知下點解咁

我覺得安麗同安德都差唔多
安德世紀之吻仲仍然帶俾我好大震撼

其實，我想問，負評會咩形響?
儲經驗值?

儲夠100 負評可以做版主

儲夠10,000負皮可以睇到會員電郵
儲夠1,000,000可以開台

今次我都撐你 之前有人貼Iris係活動段片都勁多人負評la如果安邦黨勢力咁大ge話，Iris 點會咁多負評。

我都有份負佢
仲話果條友夠膽貼林凱恩出黎係自殺式回覆

正所謂
if you can't beat team, join them
認清正道之後我都無再喺呢度幫Bonnie講過咩野好話

大家對個別演員／組合有唔同喜好正常，正負評邊個洗咩要解釋je

一開始關心點解咁多負評
單純係認為安凌一直都好受歡迎
以為發生左啲咩事我唔知
各人有各人喜好係冇問題嘅

支持安凌線 成日睇佢地覺得一世人有咁嘅兄弟真係好好

儲到咁多負評咪仲勁過梁勁廢
係ge話都幾好wor 如果唔能夠流芳百世，遺臭萬年都係一個唔錯ge選擇

Agger

但好耐先有一集
所以要靠啲廣告止住渴先

安凌多數係穿插係其他主線度，例如大學，朱家，安邦，0圓，補習社度。純主線就少je，overall其實都多。

純安凌一向都唔多
都係大學線、補習社、熊家線滲啲出嚟
不過嚟排有親安仔都推po推到好快
由佢擔既主線(安麗, so苦主)無論係數目同囑目度都已經超過廢老根
直逼阿水同大小姐
可以估計安凌過場都會越嚟越多

應該係編劇想借安凌人氣
推高其他線

唔好曲線幫凌安招黑thx

安凌係受歡迎，但係而家每條線都可以獨當一面，冇需要靠過場嚟推其他線，咁對安凌線都冇好處

唔單止係TT 仲有龔燁
佢地兩個拍完天與地之後 真係好似沉哂 無哂聲氣 TT更甚啦
就係佢地有過咁既經歷 所以佢地兩個都好珍惜呢個機會 特別係龔燁 依家有幾可係觀眾力量大到可以叫番佢番一套劇

至於MANDY 佢自己收錯風做錯決定真係無得怪人 講真遲D條條線又有CLS劇情 又百花齊放既時候 真係唔會有咩人再記得佢 依家TT又或者龔水主線 閒閒地都推到一個POST 而越黎越少人討論MANDY 遲D淨係得博士一個回歸既時候佢可能會俾大家提下 但係之後如果唔係佢IG出下POST TAG下開心速遞刷下存在感 相信唔止觀眾 就連呢度既巴打絲打都未必會再提起佢

張景淳其實一路有好多正劇做大配角ge，使徒2 ge飛機哥，刀下留人入面ge皇帝明憲宗。當然無一套劇有龔燁咁受歡迎la

飛機哥之前成日放水水飛機

呢樣真
除咗忠實fans記得Mandy
出面嘅街客只會慢慢忘記Mandy呢個角色
連人都唔出現根本零討論空間
其實博士都係
隨住劇情繼續發展落去再唔返嚟都難搞

同樣嚟返嚟都唔知可以點寫博士
一要寫一個返嚟一個唔返
當解釋點解一個返一個唔嚟 就會好似mandy坐監嗰期咁 博士行行企企

而家阿東話佢都冇收到通知返嚟

基本上我覺得係劇組諗幾時可以拆唔拆到個局
拆唔到局都可能冇得返嚟

劇組有咁大權力決定佢返唔返架咩
我以為全部都係高層話事

劇組有得決定就神早換左賓穎啦

監制唔多唔少都有話事權嘅
如果唔係點解佢地成日話要敲監制房門自介r劇
有後台嗰d例外啦

監製應該有行政權啦

博士實有得番 但係前提係要編劇諗好點拆掂一個番一個唔番既問題 劇本都未出到佢梗係開唔到工啦
所以點解話劇組無預MANDY唔番 如果佢地知既就唔駛寫到咁死 依家要兜都唔知點兜

而家大小姐鍾意拍垃圾清額頭

仲有叫垃圾清搵嚿垃圾塞住自己把口

之前佢地係答得好實話會返來
但呢排都話等通知

好掛住mandy

博士翻來應該寫多啲熊家線同速熊線
再唔係喺其他cp線助攻/過場
龔水線點都會講下啊龔點樣同阿水竹馬相處
但博士個人cp線感覺冇乜可能
觀眾都應該接受唔到好哋哋搵個女演員出來代替Mandy

宜家terry咁奸，鐵面陳之前整蠱佢，佢應該會覆桌。
之前terry玩弄過Rebecca。
兩條線再可以推進多啲。

有
家明

家明其實都唔係因為佢演技而受歡迎
純粹係因為本身個故事同個角色好爆
但龔燁就真真正正係靠演員自己嚟得到觀眾認同
其實好多有實力嘅演員都係等緊一個機會
好好采大台仲有一套開心速遞

龔燁呢個角色係燁來燁愛你下係的士個幕到而家都好印象深刻。其實開心速遞除左某啲角色之外，好多演員睇真係睇得出係有演技好有heart，同埋一路進步。

正負評一半一半既, 點解咁多人憎mandy既
利伸路過

垃圾清受歡迎
擔心mandy 返嚟會威脅佢

我屌，佢又開工啦

邊位

打咗格仔先po相 唔該

我想問咩Mandy走唔係長腳觸逼走佢嫁咩!?

其實想睇大小姐有雙秘書
雙祕書應該都幾多嘢寫㗎

垃圾清唔係秘書助理咩
Mandy 翻嚟可以head返佢
大小姐喺房督Mandy太陽穴
Mandy出房打返垃圾清額頭

咁樣mandy又會變邪惡左，啲網民會唔鐘意架

我諗佢本人應該都知自己無得番黎啦
早排佢又del番自己ig profile 個#林美香

頂多可能係結局個集露下鏡

大小姐間房都俾terry搶左啦
而家失勢仲邊有兩個秘書

跟黑化terry做野, 然後黑化埋

係潮善呀
未開波就有NG睇

睇到都想笑 瘋狂震波

潮生同安仔套衫陣亞視味真係好濃

大龍生大劫係乜
我淨係記得失去愛人

ATV 父子

頂震到個兩杯茶就瀉

震激都未瀉，好功力

其實潮善都幾好睇呀 點解冇咩人講

其實劇中會點形容佢品味..
可能異口同聲: 「好亞洲」亞洲風

佢地嘅放甜，唔知點解好難入戲
理論同大小姐和輝輝呢pair一樣，係做得好，但唔知點解梗係入唔到戲，少左啲情侶感

其實佢地條線一開心係好睇ga...
但佢地一齊左之後...
潮偉成個style,變哂小丑咁

你覺得啫

但我鍾意潮生派膠喎
潮偉喺毒舌的熊家人嘅膠樣好鬼好笑
潮偉好溫柔 真係dream man
可能太溫柔 除咗爆大鑊嗰三集 大部分時候潮善啲相處都好平淡 好難激起討論
我都冇咩講潮善 其實我好鍾意佢地

記得之前睇大家姐知道咗潮偉唔係金城武之後嗰段戲睇到好心痛㗎 大家姐掟爛水晶蘋果嗰場真係虐㗎
之前潮偉俾黑道仇殺嗰場保護大家姐都好正
其實我覺得冇人講大概係因為佢哋出場少 連過場都冇 所以冇咩人講啫
記得佢哋上次出場都已經好似529 嗰集仲係主要sell雙大仲加埋安仔

其實唔係唔講 而係太少出場冇嘢可以講

潮善一齊之後集數唔多先少人講姐

劇如人生果集我覺得最好睇，完美咁講到大家姐放下對阿武ge心結又講到潮偉ge細心同付出。

係呀，佢地既情感戲唔錯…
但當之後再一齊，混埋熊家人，真係變得好膠…

對上一次有佢兩個都唔知幾耐之前

對上一次咪就係安仔做阿哥囉…
1月31呀…

所以我期待緊龔水潮善同場㗎
咁樣應該會多啲新元素
記得上次廢老阻住潮善再睇埋呢度啲comments笑到我反肚
雖然嗰集應該sell溫馨多同帶出要關注老人家

呢集係邊集呀!? miss左呀

潮善片尾跳tango嗰幕最有feel

潮善過場咋
應該係498 出走的根

我反而鍾意呢集… 好有feel！

潮善係唔多但我覺得拍佢地時都幾有心機
跳舞 BBQ 唔係金城武爆發 外星人 公園一吻復合

大家姐雖然醒但好多嘢唔講出口
潮生都總會知佢意思又背後做好多嘢
雖然潮生演技一般 但派膠唔錯 同安仔都有化學作用

潮善互動幾有火花幾好睇佢地一齊之前，潮偉保護大家姐嗰啲位都好偶像劇路線

我覺得潮善好有日常嘅中年CP feel
蓮輝太離地所以唔講
開心速遞老幼咸宜嘅其中一個原因
係因為有唔同年齡層嘅CP線
安凌 潮善 屎根 連啤啤都有Nekitta

Jan只可以話可惜佢經驗淺做錯決定。要時間磨下先會令自己學習到咩叫珍惜。tt, 龔燁呢啲載浮載沉咗咁多年，所以好把握開心速遞嘅發揮。淑敏更加係榜樣，玩得又謙厚。之前好多次睇其他節目啲人叫佢扮大小姐都婉拒，勁乖。

咩係叫佢扮大小姐？
唔明

即係live show 叫佢扮大小姐口吻鬧人。點都會婉拒啦，容乜易辣著人。

好鐘意睇潮生同大學四子同場
你地班咸濕仔

00都唔係鹹濕仔

偷錫miss tong都唔咸濕

大小姐真係正
每個演員都會珍惜呢套劇既演出機會既
好似大家姐咁 佢就算出面有好多其他野做都會抽時間拍開心速遞。

之前潮善好多人討論喎
係大家姐知道潮偉唔係金城武好掙扎個陣有啲拖戲姐

呢啲係西方禮儀，出自同情和憐憫

無左傻強之後電影學會條線收哂皮
安凌都好少同潮偉再同場

你唔好成日講啲野幫凌凌招黑

最好笑真係潮生個語氣
仲有第二次一路震波一路講野

聽日係咪又有震波睇

鍾意震波係咪潮生嘅新設定

一早變咗鹹濕仔
又幫個葫蘆畫手腳，又收埋舞川奈富子寫真

凌凌畢嬲都係得個樣
之前果集話鍾意內在美，但一見倒美麗就彈開
仲同安仔一齊想過比阿壯

00嗰集應該係俾佢嚇親啫食得咁快仲食埋佢啲野 就算00律師世家都未必養得起美麗

好明顯係跟得安仔多學咗佢啲嘢

可唔可以係阿鬼

海外版預告已劇透

佢真係好好笑
明明都叫高大靚仔
但係唔知點解有浸膠味
佢一笑笑口講野我就好想笑

明明係tvb第一套劇做游生，果陣係高大有型總裁feel
嚟到開心速遞變左搞笑feel

有邊個嚟到開心速遞唔會變搞笑

3E, 00 同 TT
就算劇情幾搞笑, 佢哋都冇變成搞笑Feel

仲有miss tong

冇收視

唔報收視嘅

冇收視?

公眾假期冇收視？

冇收視？

係咪鐵探插水所以唔報

屌 無報收視？
上星期斷我地combo今個禮拜唔報無得比我地覆卓？屌你啦無綫

要開波啦atv熊家

岩岩又有蘋果廣告？

開波
潮善

開波

叮叮叮

呢個主題曲真係好順耳

聽親而加個版本都會笑

好舒暢

消音 真係好舒服

呢排OP 好聽左，點解既

成功男人背後

搵3e唱

留名三姨著到成隻雞咁

第一次覺得原來首歌幾好聽

阿鬼

呀鬼

好鐘意大家姐咋嬌

最佳衣著獎

最佳衣着獎

呀鬼幾時有擔正

一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重
我與你結伴最大障礙也被暖流解凍
手牽手身心都放鬆 小種子親手每天栽種

歌詞呢

又係阿鬼

潮鬼

忠犬阿鬼

有呀鬼呢啲助手真係好幸福

成功男人的背後——阿鬼

ATV 鬼

係咪自己搞掂就出事

呀鬼真係好愛潮生

服侍好周到

阿鬼一定知潮生自己襯衫會出事

阿鬼先最有品味

專業經理人

阿鬼靚仔咗

成功男人嘅背後係阿鬼？

完美嘅秘書

呀鬼好撚正

呀鬼真係好好
好員工

啊鬼

條鏈lum起煎pan

開餐

迷雲黨又然

背後嘅男人

阿鬼好冤氣

心口

食野

大奶奶呀！！

哇大家姐

以為做愛做的事

阿鬼好正啊

講嘢全部都有性暗示嘅

阿鬼有事返唔到黎？

大家姐真係好正

望穿秋水

大家姐陣成熟味

條裙真係幾靚wo

阿藤

阿滕索到

潮生真係衣架 好正

你揀定阿鬼揀啊

限奶令？

夾波....

牙膝

潮善不嬲講到好出面

好大

大小姐又係時候出場

阿滕

對波

直直波gap

好想屌尚善老師屌到精盡人亡

阿滕真係好有女人味啊

凌凌

潮生好cute

好正

衣帽間=呀鬼襯

凌凌見老爺奶奶

要credit 番形象設計師比呀鬼

阿鬼請多點出場
潮鬼hehe

男版 大小姐

潮生啲戲真係好膠

做乜諗野

做乜諗嘢

冇咗阿鬼，著衫出矖事

重點係屋企有衣帽間

可惜出賣左我廠

做咩諗野

做咩諗嘢

做乜撚野

金城安 做乜諗嘢

聽咗做 做乜撚嘢

做乜諗野呀

旺角某商場=荷里活

仲乜諗嘢

好想同滕麗明做愛

做乜”諗”嘢

一定比人投訴

潮生啲節奏再做好啲就好

旺角某商場

係咪陳可兒寫架

旺中西裝
做乜諗野

着完俾3e着下

金城安 做乜諗野

潮生咁高

金城安會唔會破壞人地個衣帽間

蝗蟲

頭皮同臉油友著過

班人顛到

蝗蟲
中蟈人

等睇調亂曬呀鬼啲setting 襯到潮生柒曬

頭皮啲頭皮

啲頭皮

香港最top 0.1%

其實頭皮好有錢

頭皮自己都係有錢仔啦

阿滕ball gap

好大間啊

頭皮唔係有錢仔咩？

電影學會爭強強

比頭皮佢地3個著過啲衫重洗要

米9

就係咁亂晒

做乜9

好想俾文傑屌

又幾好睇

搞亂曬衣帽間，潮生衣著應該奶野。

頭皮帶帽

真蝗蟲

潮生包養我

鬼啱size咩

好似好耐無見傻強

頭先話金城安做乜撚嘢？
我聽錯定點？

搞到亂哂
跟住配搭就………

六國大封相

潮生真係好大方

潮生真係好人

佢哋最驚係激嬲大家姐

潮生

潮生準備變柒

借（拎）

阿鬼放假

又縱安仔

呀鬼係達人咋

凌凌真係好乖

d衫肉酸到

又要威
到時又柒

死啦死啦 做死阿鬼

嘩

屌

套衫

無阿鬼, 你死得

潮生角色好似做番自己咁

唔識自己襯衫原來

出事啦

潮

潮生taste

呢個look

亞視潮生出場

呀鬼先係真潮人

亞視味好重

潮生d品味

亞視風格

根本係阿鬼幫佢襯

直條格仔波點

好撚柒呀屌
時裝炒車

咩taste

好彩佢高姐

男人高真係大晒，咁7既造型係潮生到竟然都順眼

做乜撚野都出得街

fat’唇

原來係呀鬼

大家姐同潮偉呢條線好悶

頭皮其實幾靚仔

撞哂

亞視more

諗起呀GEM尿布皮褲

阿鬼快啲返嚟

阿鬼唔可以放假

潮生潮過頭

仲高半個頭點會著得落

其實最佳衣著係阿鬼

ATV 巨星

亞視味嚟了

大媽藤

好learn

尚善次次都著裙褲㗎啦

咁閃令令

大家姐都有畀人撚嘅一日

亞視鵬睇到依集會唔會想死

大媽風

像筋褲頭

亞視味！？

居然幾型
文傑屈晒機

阿鬼番黎應該嘔血

佢之前又唔會質疑阿鬼啲品味嘅

個sale

個sales

追住佢嚟撚

阿鬼真係好重要

煎pan碌幾時出

呢套戲d人咩天氣都著長袖真係睇見都熱

靚人著咩都…

亞視潮生

讚兩句就買

好樣衰

開始走火入魔

行得太前
啲人未接受到

舞男

個廠凍吖嘛

著到咁做訪問

會羨慕

潮生點著都唔柒

四月

啱啱都想cap

啱啱生完繼續同文柔啪啪啪la理得你

大家姐個樣:

大家姐一講呢句就出事

句野唔知點解有既視感

連間屋都冇埋

潮生你淨係著老西已經好正啦 又高大又靚仔

亞洲口味

美術指導執屋

大家姐個眼妝顯老

阿鬼當初點樣幫潮生大改造呢

連熊家都變亞視風

大陸土豪咁

個呀叔

Sales

亞視陳

個仆街sale

唔係潮生做指導is ok

個sales次次都講呢句

係人都咁講

個19 sales

Sales妹

屌有槍

萬聖節

間屋

鬼屋

副骨

萬聖節鬼屋

曹總好有品味架

骷髏骨

變左外國咁

做乜勁

古堡風

條褲

撞到九彩

屌你同個肥阿叔同一件衫

啲封條

CLS

不過佢又真係著咩都ok既

大作家係咪即係221b風

潮生個look幾好睇 係對襪出事

封條係咩事

做乜鳩

兇案現場

今集道具錢都唔少

癡撚線

兇殺案現場

人形、封條

犯案現場咁

仆街 其實唔吊腳都幾好睇 高撚真係好

個造型好美國卡通

封鎖線不得越過

屌你個人形

柒撚到

打到中文

打唔打到中文

Halloween

mingming

ming ming

屌
型撚到
文傑呢挺人做唔到model

佈景

我以為你係佈景

潮生啲戲雖然膠 但好match 啲戲情

差咁遠

本身靚好多

以為係佈景

警訊

以為文哥係佈景

潮生行得太前

潮到盡頭便是柒

最緊要有阿鬼

阿滕過咗四十先至越黎越正

潮鬼線

真係阿鬼

好想要阿鬼

屌原來全部都係阿鬼襯曬

阿鬼準備上位

如果唔係一早出事

時裝車禍

大妹有無整過容 定只係豐過胸

呀鬼值得多啲戲份！

冇阿鬼冇潮生

謎底已經解開

好配合現場佈置

阿鬼好重要

比佢地搞亂哂

多謝金城安

阿鬼幾靚仔

電影學會啲人累死人

潮鬼呀許願左好好好耐喇

好似

又俾安仔害埋

我啱啱都想講好似呢個人

哇
咁嚟見報
柒到仆街

一齊咗咁耐而家先知

苦主+1

大家姐又要俾大小姐笑啦

醒哥～

金城安間接害老豆老母

又係金城安

麗名

滕麗明好正啊

潮生準備入埋苦主大聯盟

義父

整到兇案現場咁

今集暗暗地係阿鬼主線

啊鬼係背後男人

又唔見其他戲係咁
出街都全部長衫真係好離地

潮生係咪有資格加入SO苦主大聯盟
乜熊家人唔係免疫架咩

壯依個角度有啲似謝檸檬

兩個靚仔值得多d戲份

啊鬼係愛回家老臣子黎

Asshole苦主+1

個陣韻味同騷味

應該係大家姐入
潮生好enjoy

好想買返個鋪地下

徐樂思

金城安破壞力終於影響埋大家姐

潮偉背後既男人，阿鬼

屌你潮偉原來fashion terrorist 嚟

潮善好襯

TT d戲好屎喎 只係識大嗌....

成班蝗蟲扮chok

笑到gap gap 聲 間屋

潮生應該係唯一一個俾安仔害完都唔覺俾佢害到

義父好慘

編劇快啲寫潮鬼相識 點解咁忠心
阿鬼點解咁全能
(仲有冇中意潮生）

柒過牙漿

話無你都唔信啦
係愛呀

忍夠潮生

阿鬼好似係愛回家第一輯做馬壯個兄弟？

亞視風

怪雞推理女作家

潮生迷之自信

剪pan

好老尷

煎pan偉

震波

亞視衫

屌仲無問題

屌你陳展鵬look 出黎喇

亞視之夜

幾時講下潮鬼前傳

仲同佢同抬食飯

件衫

又震波

呢個好亞視look

潮生件衫

亞視鵬魚網紋

陣亞視味好勁

展pan

買到眼冤

會震 胸

好柒呀

視覺系

杯水

成張抬都震

地震

做乜要瘋狂震波

件件都狙擊陳展鵬

屌你，係咁震

最慘以為自己好正

點解呢件衫出到街

一路食野一路震波

係咁震波

你有我加持ar ma

cut咗禁住潮生震波

CLS 震波

型到

班人

安仔推全家去死

安仔激死大家姐

得一個正常人

佢地好似係真心………

著得好好睇

國王的新衣

熊家啲品味

做咩狂震波啫

全家………………

時裝大車禍嚟啦

煎pan

Bgm

大家姐崩潰樣

柯南

三姨雞

安仔

好撚尷尬

ATV 安

登陸月球

cls

嘩屌3e

3姨

三姨

漁網煎pan安

屌你做雞咩

唔識fashion我諗應該冇問題...eg我
但以為自己識...

3E

全家變亞視style

大家姐ok wo

大家姐個套ok喎

水水全粉紅幾得意

舞女

冚家出事

陳展鵬個look出哂黎

得水水個套叫睇得下

我覺得大家姐嗰套唔差

大家姐算正常

對眼好辛苦

安仔好白

3e我要

三姨扮瘋蝗漿?

金城安

成班人啲口味都咁怪

閃住挺起胸膛

好淫

安仔皮膚好白滑

好多日本妹咁著

又嚟

心如著到好似知客咁

又係佢

個sales幾句又fatfat

亞視會永遠都存在

有內心戲

熊樹仁 好似柯南

可唔可以奶3e對腳

我都係揾食啫

三姨似企街

眼神有對白

sales都有心靈感應

安仔好可愛

大家姐快啲玩死個sales

大家姐嗰套唔係自己揀？

安仔真心架屌

好想屌3e

豹哥好似柯南

英國小王子

有冇3e j圖

炒晒車

屌你長腳蟹

cls條蝴蝶結

個Sales有啲似女版Terry

好耐無見過大家姐淆底樣

金城安半露香肩

返屋企再換啦屌

阿叔係咪柯南

笑到

叔公蝴蝶咁

秦先生

鬧交

真係老夫子

真係秦先生

著到成個煎pan咁

爆seed

都係搵啖食啫

車毀人亡呀

件衫係咪同煎pan一齊買

籤筒

嬲豬

潮生嬲豬好cute

潮生駁唔到

嬲爆爆

潮生好得意

車毀人亡

潮生好可愛呀

潮生個嬲樣好可愛

潮生嬲個樣

潮生嬲豬樣好可愛

潮生個谷氣樣都好膠

嬲豬好可愛啊

潮生個樣好可愛

潮生好cute cute啊

未見過潮生咁嬲

嬲嬲豬

仲問要唔要

安仔成個煎pan咁
全部亞視味濃重

鼓埋泡腮就係嬲

男人著lace真係有啲怪

三姨成隻雞咁

呀鬼返嚟了

潮生個嬲豬樣

好cute

秘書終於有戲份

3e呢個裝扮再加埋個樣令我諗起個歌手

真野

鬼鬼

都唔駛喺咁多人面前踢爆嘅

醒哥

呀鬼好了解潮生

煎pan係參考指標

鬼

咁我都有出糧嘅

個sales係咪佢嚟 同啲相咁唔同嘅

阿鬼，背後的男人

扮肚痛

好可愛

想知呀鬼份糧有無11萬

慧

阿鬼係潮生背後嘅男人

又肚痛

呢集係咪向展鵬致敬

因為阿鬼唔buy 大家姐

正確

條女

條女好似骷髏骨咁

阿鬼發姣

阿鬼仆街了

呢套潮生勁有型
呀鬼點解要姣潮生

阿鬼有秘密

阿鬼想點

阿鬼咁樣話大家姐

阿鬼色誘潮偉

阿鬼呢下發姣好正

黑鬼

咁搶口嘅

阿鬼 妒忌心

條女咁豬都

阿鬼gg

潮生嘅品味差先揀大家姐GG

又he